[邊位巴打笑公屋仔 ?] 公屋男揸瑪沙拉蒂 泊車留匙失勞力士

年僅22歲，報住公屋，但卻擁有一部價值近169.5萬元的瑪沙拉蒂超級跑車 ....

發現放在車尾箱內的一隻未開盒、價值逾15萬元的勞力士手錶不翼而飛 ......

住公屋先係大贏家 ?

公屋可以屋企人之前買落
你班窮撚唔洗咁大反應
要怪就怪你地父母

公屋=有錢？ 咁香港冇窮人